正能樣俾正能量你（2）

大家好 小弟以前都有係度開過類似既post

近日因為心血來潮（其實係溝女失敗）有感一個人煩惱之時 有把聲音支持總會比較舒服 所以決定重操故業

大家可以當我樹隆/沙包 乜都好 無論咩事都可以拎出黎講 就算無咩實質事可以幫到你 但講左出黎點都舒服d吧？

唔方便公開講 可以tg hinandy的 絕對保密

多謝各位支持

p.s 我提倡既係面對既正能量 唔係乜鳩都叫你正面d既正能樣

唉 見到老死上線 都唔覆我
好似心頭少咗忽肉 失戀咁款

減少d搵佢 遲d先再搵啦。。。

但你自己都要識多d人先係呀。。。

覆我啦 開心過女神搵

利申 非gay

頭先食m記條友比錯咗包bbq味式式粉我
好唔開心

唔好成日咁依賴佢啦 真係咁cher法可能佢本身都唔鍾意。。。

落去換

呢個笑左

識個女朋友就唔洗等佢覆啦

推推

推

有無人

無能為力

唔好講咩無能為力啦 你有無試過先？

淨係坐係度跟住自怨自艾係無用嫁

出去識個新朋友先 其他既野慢慢黎啦

叫佢識下你